week1已經要摺拉把溫書。。。

溫dse

溫英文拉

洗唔洗叫中大囝幫你補英文

溫緊hd野
聽日先溫英文

我都想溫

Hd都要溫

入黎poly hd讀下你咪知咩事囉

poly嘅科前一晚先讀都夠A+啦

d野同degree一樣嫁

直接polyu u grad左啦

咁痴線

Week 1 先摺？
Me以前讀HD Sem break就開始摺啦

加油

我城人week0己經溫好晒啦 渣ga
小小野就嗌辛苦
我城核子工程師摺係核電廠都未嘈
Wooooooo連城一線

已
肥絲唔好追擊我

gaX
架√

京你老母

讀大學就應該係咁
利申 cgpa 2.35

POLYU HD唔係人咁品的

頹科HD除外